《地下城物語》台灣代理宣佈中止與中國原廠合作關係

官方公告

《地下城物語 - 全球中文版》終止代理公告

近期因多次收到原廠加強控管的強烈要求，原本基於諒解原廠難處，我們有限度地配合進行了部份作業，然而原廠近日陸續提出包含永久停權等各項更嚴格控管的要求，已明確抵觸我們營運遊戲的原則與最大底限。

由於我們無法容許玩家原本完整的遊戲體驗受到更巨大的影響，已持續向原廠反應且溝通多日，雙方仍無法達成共識。在確認原廠堅持加強控管的要求已無任何轉圜餘地，最終我們做出了最痛心的決定：我們將正式終止與原廠《地下城物語 - 全球中文版》之代理合作關係。玩家所有遊戲資料將會全數保留，相關營運業務自即日起由原廠繼續進行。

兩年多的時間說長不長說短也不短，這段時間我們一起經歷過許許多多，徵稿也好、找彩蛋也好、出包、被罵…所有回憶彷彿歷歷在目。

再一次誠摯的感謝與我們一起走到今天的你。

謝謝。

台灣國

岩岩出個陣瘋狂玩

真係幾好玩